今日晏晝喺街頭發生一宗「的士佬屌鬼事件」，

仲話推行禮貌運動 的士狗收皮啦

你今日出監?

乜撚野今日呀